英方駁斥北京對BNO政策指控 稱大陸居民亦可申請英籍

英方駁斥北京對BNO政策指控 稱大陸居民亦可申請英籍

英方駁斥北京對BNO政策的指控，指政策並未自動向港人提供英國國籍及永久居留身份。英國駐華大使館發文，點名回應中國外交部發言人趙立堅及汪文斌批評BNO政策違反《中英聯合聲明》，重申英國移民政策是透明而且一致，BNO並不自動向港人提供居留權及英國國籍，持有人仍然受到申請程序約束，假如中國大陸公民在英國連續居留5年，亦可以申請永久居留身份。

對於有指控指，英方在《中英聯合聲明》中未有對港人作出承諾，英國駐華大使館回應指，英方接受中國對香港的主權，亦不支持香港獨立，但確保香港人民權利自由是中方對英國所作出具有法律約束力的承諾，英國有權要求中國履行承諾。

原文網址：

迅速日落

假如中國大陸公民在英國連續居留5年，亦可以申請永久居留身份。
2千萬入場費唔該

文盲？

俾英國人教化咗百幾年都唔識字

仲要人工有要求
唔係專業人士或者大學教書，冇可能meet到

2千萬磅1位，大把大陸閪比

20m係投資移民啦
邊到仲有人工要求 剩係去坐6年就入籍

屌難怪East London堆新屋咁多支那人啦
不過我有錢寧願去Knightsbridge/Earl's Court一帶好過

明串你班大陸喱
有錢你咪過嚟囉
或者用盡你嘅辦法合法留五年